其實而家多唔多人聽電台?

聽
唔聽, 廢中廢老先會聽